---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7879"
date: "2008-11-27T18:34:33"
uploadBy:
- "Robert"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
hallo,

mir is klar, dass das sau teuer war aber das lässt sich ja nach und nach kaufen. was mich wundert ist woher habt ihr (du) die zeit sich da so reinzuknien? ich bin schüler und schaff es vielleicht am wochenende mal was zu bauen.

gruß robert